男人講咩都唔好信

前男友出過軌，但最後我都選擇同返佢一齊
問佢有冇搞過個女仔，佢一直都話冇
仲話搞唔落，扯唔起，我唔會明
咁我咪on99仲覺得幾好笑咁囉
然後我一直都冇懷疑，仲on99咁一齊落去
雖然最後因為其他原因分左手
但點解我會信一男一女共處一室會剩咀唔搞
分手咁耐佢得閒無事就text我
話佢有幾鍾意，有幾掛住我
話佢冇左我好想死，冇左我過得好辛苦
講起以前我地做過咩，有幾開心
今日先知道個真相依然好震撼
不如你真係去死啦，我覺得自己好污糟
我知我係抵撚死，比我搵個地方抒發下
送佢一句金句比大家
「出一次軌可以換黎一生忠誠，唔好咩？」
聽完我真係呆撚左

捉奸在床？

真相係？

佢屋企人見倒話我知

無啦啦點知真相?

佢真係有屌過個女仔
我信佢冇然後同返佢一齊

頂唔順啲發女寒嘅男仔

同一個？

就係最尾話要死果個

分開左咁耐佢屋企人點解無啦啦搵你仲講d咁既話題

最近發生左啲事
common friend講返出黎

唔係 當時佢屋企人捉奸在床話我知
今次係common friend講返

男人唔壞 你地呢啲女人又點會愛呢

我都好撚想死

講得依句你條仔一定係mk仔黎

我懶得追39頁 即係唔係嗰po一樓講嗰個？

唔係
sor 我以為我地喺果個po講過野

唔係mk仔黎

男人唔係唔可信 只係你揀左一個唔可信既男人姐

男人為達到目的，咩都講得出口，把口無乜道德，信一成都雙目失明

你岩 我發洩下先咁講

唔可以話講咩都唔可信
不過唔會有男人野食送到埋咀邊都唔食
冇男人唔鹹濕, 一定要睇實d唔好比佢行差踏錯
冇自由都係咁話

點解可以咁自私
佢明知我好在意依啲野
如果我出軌搞左第二個
我又好鍾意原本條女
我唔會返去整污糟佢

我知仲有好男人嘅
我每一次都咁同自己講
但經驗令我愈黎愈唔信喇

實有好男人既
真係對你好你根本唔會懷疑佢有咩蠱惑 因為又開心又安心
但係都唔代表佢唔會做任何對唔住你既野

岩岩身邊先發生完兩單偷食事件
屌 偷食真係好食啲嘅咩

最好嘅男人通常都唔識追人

你係？

大家唔好瞓啦
點先可以屌到佢冚家拎

有自制力同成熟既男人其實唔需要睇實 要睇實即係話信唔過佢份人 連拍拖最基本既信任都做唔到 成日驚佢會行差踏錯 仲點繼續拍落去
江山易改本性難移 唔好期望拍拖可以改變到乜野 一開始發現佢性格有問題/價值觀有問題/花心 就唔該決斷啲斬纜

我唔係好人

有好條件既男人先會偷食 好似係

睇得多呢d case真係好灰
會覺得個個都係咁做易到食生菜咁
其實你真係愛上一個人就自然唔會想同其他異性close
另一半唔係咁諗就已經夠我傷心

exactly
我都以為可以改變倒
結果呢
自己受返

你都講得好岩
只不過我都係會沒收佢張歡樂卡

唔撚係架 乜撚野男人都有可能偷食

唔偷食果d 只係食唔到

己所不欲 勿施於人
點撚解出軌嘅人唔諗下發生喺自己身上係點

女都無何來偷食。。。

有得食邊個會唔食on99

邊撚個教架依啲概念

講真有邊個男人想做好人
利申A0

除左冇女果啲囉咁

有好人點解唔做

咁憎佢咪玩番佢轉頭 睇死佢搵番你都係想扑

咪一直釣撚住佢慢慢玩

無女中意好人

屌 咁佢一路扑其他女 一路搵我係做乜撚野

好得閒要做情聖咩

可能想搵埋你玩3p

冇可能

好撚想大巴大巴車落去

我係唔明點解有啲俾幾個mk仔玩過幾次都可以繼續揾mk仔

taste問題

應該天生基因所致
鍾意比mk玩/中出即飛》話條仔有幾仆街》好sad 不斷喊/話自己好鍾意/愛佢》sad完又搵過個新既mk仔》又比mk玩/中出即飛....

香港好多女都係咁on9

不斷係咁loop

毒撚就繼續FF自己有幾好仔有幾懷材不遇

on9果啲冇辦法
咁正正常常果啲點計

幾好既男人都好 見到靚女會扯旗係天性
只要有女主動獻身 好難唔動搖
但屌你個件乜撚野一次出軌換來忠誠都講得出
仲有咩做唔出

回佢
一次切柒換我一世安心, deal唔deal?

屌 係咪好撚on9 我真係唔知可以有咩反應
仲話經歷過出軌先想娶我on9

正正常常果啲唔會係呢個loop裡面 一早比唔係mk/有責任感既男人mark左

一次不忠 百次不容

諺語/成語好撚老土 但好實用/好有道理

不過mk都係會mark好女仔

揾個信得過嘅毒撚

憑咩呀
話save就save話load就load呀...cls

所會醒目既女仔理論上唔會比佢地玩 /甚至可能玩番佢地轉頭

可撚惜del左啲對話 唔係放上黎比你地見識下咩叫依個世界咩人都有

係啊 我真係好撚蠢

其實你應該唔係激氣 咁on9唔值得為佢勞嘈
只係唔開心人生入面有個咁既污點

女仔通常都好撚蠢 醒個啲又好撚奸

被天收啦屌
THEY ARE JUST STUPID FUCKBOYS

依個污點大到
認真 我咁樣會唔會好污糟

做唔蠢唔醒就夠

所以我都搵緊啲醒目得來又唔奸既女
識得果啲女一係份人本身醒目但好撚假扮純 一係就天真到到戇鳩鳩

希望佢有性病

邊有得搵架 遇就有

Same

呢d愛情遊戲你地玩啦

唔係概念，係人既天性係咁，男人係想同唔同女人做愛

反而要專一，唔好同第二啲女做愛先係概念

唔係玩 其實一啲都唔好玩

毒撚專一就話人悶無情趣柒唔得
MK player花心玩女人
＝世界無好男人
神又你鬼又你OP 玩曬

唔一齊都唔知專唔專一 好似係

邊有講過 定我唔記得左

你再同佢一齊，再畀返綠帽佢帶

好似幾好
但我踢爆左佢
依家唔覆我

男人好鍾意對另一半講大話，仲要比人拆穿左果陣都可以理直氣壯什至惡撚過你
所以唔洗咁上心，佢講咩都係廢話，真係愛你既人絕對冇可做得出任何背叛你既事

多謝你 其實都分左手一段時間
今日聽倒依件事 係我同自己過唔去

我想問樓主 佢text話掛住你個d 其實有無感覺想一齊返個d

一撚啲都冇 已經憎到佢核爆

點解樓主可以咁夜都未訓

哇屌唔知以為自己開post,點解樓主情況同我99%一樣

不過男女角色對調,我又係前排從第三者d fd口中得知佢地當時已經...咩左
我仲on99走去問個女(我ex)想確定/搞清楚,結果比佢話番轉頭

咁我係咪有資格講番：「女人講咩都唔好信？」

其實當你好愛佢嘅時候 你係會情願相信佢冇做過
所以唔好覺得自己污糟
愛一個上一課

我啱先分左手

呃我去飲酒 無wifi訊號 點知係同陪酒妹

你係仆街磁石?

唔係

好仆街

其實唔止男人唔信得

女人一樣唔信得

個個朋友都話過左去 叫我放低
我明架 件事返唔倒轉頭
但原來比人利用信任真係
未試過嘅應該唔會明依種感覺
但都希望大家唔好發生依啲事

嗯 你有資格

Gay

Sad but true

哇，佢屋企人都幾仆街

「出一次軌可以換黎一生忠誠，唔好咩？」

我腦海出現...

鎖住門 話我知佢帶女仔返屋企
會唔會係出軌果個仆街啲

好好笑

可以點 我咪又係原諒佢 但佢反而掉轉同我分手

分手囉 仲可以點

我都想順利分 但係個心up住

你地有冇扑過？如果有，條友出軌又暪住扑你，成件事太污糟了

我都覺得自己好污糟

係咁鍾意條女就唔會搞第個啦

同你一樣

未試過出軌 唔撚知啲人咩心態

下個會更好
世上賤男太多，但女人都唔好得多，明知賤都要中個頭埋去 冇意冒犯。但同類事件見得太多

安安心心丁二次元就算
得閒搵下sp算

同唔食屎唔知屎臭一樣

唔好以為自己可以改變到一個男人

明白 知道自己抵死嘅
唔好再有咁多女仔比人呃
各位醒少少啦

咁又唔得

相反ex話淨係攪無錫...重話幾秒就完
好污糟好嘔心

成日見到呢d情況，明明唔關自己事，但睇到都好撚火滾
希望你真係識諗啦

我係上邊話同你好似個位巴打，i real know that feel
仲要我被帽前對佢好好，一直大把機會都無扑佢，想再一齊耐d先
但耐d就被帽後尾復合左先有上床，我個時仲信佢，以為佢同第三者真係無搞過，先肯同佢復合+後來既上床
最後都係散左，點知前排先得知原來佢地一早搞左，個下真係晴天霹靂
原來自己一直蒙在鼓裡，原來自己一直執緊人二攤，佢個時真係好好戲
正仆街，呃撚左我個處 如果我當初知佢地已搞野我一定唔會復合+上床
個男既(第三者)仲好似係雞蟲來，屌都唔知有無性病既有一段時間我都覺得自己好污糟

但唔發生都發生左而家唯有睇開d，自己實際又無真係污糟左(無病傳染到)
只希望將來另一半唔介意自己既過去(唔係處)+對佢好d補償番

我仲信佢真係帶條女上屋企兩次
果時兩個月冇見 咁得閒
唔帶返屋企搞野佢點對得住佢自己

真係識諗 要成長喇

真係唔應該信d賤男
可惜之前又鬼掩眼

終於有人感同身受
唔經歷過唔知有幾痛
分左手咁耐我都冇後悔過自己嘅決定
但聽倒之後都即刻喊左出黎
個個都同我講過左去就由佢去
但件事真係發生過 冇得呃自己

屌 直情盲撚左添

我只可以講，呃過你一次既人唔好再信

不過當時如果太愛佢嘅話都會信咗，之後先後悔

好過後悔繼續浪費時間喺依啲人身上
唯有咁安慰自己
佢做左情聖n個月 比我篤爆左都冇回應喇

見過鬼仲唔怕黑咩
唔會再有下次

岩呀，唔經歷過真係唔會知，個種背叛，仲要做戲呃住你再反轉豬肚就係屎，諗番同佢相處開心/佢對自己好既日子，個種反差，好恐怖，好心寒

我本身分左手，仲未知真相時都有d後悔，好掛住佢，仲好on9好痴情繼續為佢做左好多野
到知道真相後再問佢，佢竟然可以好差既態度話番我+無答到我
我先真正睇清楚佢，對佢死心，唔再留戀，狠心放低，因為已經知道我愛既果個佢已經唔存在，徹底變晒

紅字真心agger，身邊d人個個都話算啦，由佢啦，都過左去，個真相係點都唔重要啦
其實佢地講得無錯，但個時身為事主既我地根本無可能做到
只有一段時間過去，自己釋懷，放下，諗通左，睇開左，先可以真正拋低呢個包袱繼續向前行
我慢慢做緊，希望你都得，加油

我都係咁話
溝緊/熱戀緊果陣咩都講得出口
一淡左wfc

[quote

岩呀，唔經歷過真係唔會知，個種背叛，仲要做戲呃住你再反轉豬肚就係屎，諗番同佢相處開心/佢對自己好既日子，個種反差，好恐怖，好心寒

我本身分左手，仲未知真相時都有d後悔，好掛住佢，仲好on9好痴情繼續為佢做左好多野
到知道真相後再問佢，佢竟然可以好差既態度話番我+無答到我
我先真正睇清楚佢，對佢死心，唔再留戀，狠心放低，因為已經知道我愛既果個佢已經唔存在，徹底變晒

紅字真心agger，身邊d人個個都話算啦，由佢啦，都過左去，個真相係點都唔重要啦
其實佢地講得無錯，但個時身為事主既我地根本無可能做到
只有一段時間過去，自己釋懷，放下，諗通左，睇開左，先可以真正拋低呢個包袱繼續向前行
我慢慢做緊，希望你都得，加油[/quote]
佢地唔會明 大家都唔係大家
根本唔係經歷緊同一樣野
正如我地經歷就算相似 感覺都唔會相同
一齊加油

佢地唔會明 大家都唔係大家
根本唔係經歷緊同一樣野
正如我地經歷就算相似 感覺都唔會相同
一齊加油

個個都係咁
得到就唔會珍惜
失去先去珍惜

講得好呀巴打
對住啲毫無自制能力既男人 再努力維繫都係徒然
簡岩人好緊要
唔係話有男人會唔咸濕 色心個個男人有
但係真係由色心起 去到真係出軌 中間有好多機會俾你番轉頭
有自制能力既男人 係可以stop到自己

唔撚知

佢邊撚度有資格覺得攰
唔見佢分左先去飲

等我都cap下先

賤男金句

我男朋友做錯左野都好鐘意用"已經係過左去既野"黎帶過
好似之前佢呃住我返大陸揼骨(我唔會確認到係咪邪仔,但係佢同一個以前有一齊去過邪仔既frd去,唔洗講大家都知)
我過左一兩個禮拜先發現到, 佢就已經話過左去既野提黎做咩
我屌你老母呀
佢話因為好攰所以想去比人按摩, 話咁攰唔會想去邪仔因為d師傅唔識按
咁點解要搵個豬朋狗友帶佢去(我唔係唔尊重伴侶既朋友, 不過果條仆街都唔尊重我, 仲教我男朋友del msg, 錄音但比我聽到. 語氣差撚到核爆)
我果陣又未整回鄉證佢話如果唔係就係同我去

我仲記得果一晚佢whatsapp同我講話今日好攰會早d訓
其實我見到回msg得一個剔收唔到訊號已經有d sense到唔妥

賤男不嬲靠把口搵食，慘得過你地d女人又受

咁都忍得？
正骨香港都大把場，點解要跟d呀豬呀狗北上先

同樓主經歷好似
ex初初話冇屌過,後來我追問落去佢先認有屌過
仲補多句話“放心啦,我有帶套架”

但諷刺既係往往教係呢類賤男把口會花d識得氹你 呃住你先 而誠實既毒男就好似咁

因為如果有時間的話，返大陸按抵好撚多

利申：骨精，唔好邪骨。

一到夜晚又好sad

on99 我真係明咩係豬朋狗友
依家ex同佢有女朋友嘅朋友一齊出面食女

做咩呢?

屌屌屌 面皮厚過地核

就算係毒男都要向前行一步架

唔上網識人啦

唔好一竹篙打一船人啦

我自己會用依個座右銘識人

你點先會信個男人係真心

帶眼識人 完

根據以往經歷 我冇可能再信
個每一次都會信 係我犯賤

每一次都會信錯？

係
以後有男朋友唔會再講以前點分手
因為我啲ex明知我點同前男友分手
佢地都會用同一種方式同我分手
會更hurt

點解會次次都跟咗啲壞男人
就係依種人更加吸引....

我承認依個ex都唔係咪好男人
但以前嘅ex真係冇樣睇

邊句說話睇得出我睇樣

我同ex真係共處一室無搞過
去旅行都係自己搞掂

好仔啊你

錯既一定係男人?

你講緊出軌？

定講大話？

條友係唔係唔明咩叫無樣睇

仲叫我加佢tg

同返佢女朋友講

痴撚線，條友搵食去返5p啦，屌你老味

知左啦
都係一齊返
條仔之前已經心思思左兩鑊想出軌
睇下幾時再偷食

係 有一就有二 只係佢地會更小心變影帝 奉勸絲打唔好原諒
心靈上創傷除外 都唔知有冇性病 萬一aids唔使再搵真愛

當然唔會原諒啦
希望佢有啦
想同大家分享下依個極品

睇完個post舒服左好多

女人講大話都可以好叻

點解會舒服

第一次拍拖,琴晚知道左佢出軌之後就食唔安訓唔落
睇睇下個人開解左咁

你男定女

男,有關係?

你係咩人咪識返咩人

sor 其實好似冇咩關係
過去會過去的

人以群分是真的

好老實，係人都會講大話嫁喇，係講大話方面男同女根本無分別
有時真係唔好太信任人

唉,太傻太天真了
另外,對女朋友真係唔洗太好,佢都唔會珍惜

總之講大話就係衰人啦

真心對待,換來自己傷心
分手係咪決絕d好

當然啦 諗起我個仆街ex係咁話我絕
以為我唔知佢講左幾撚多大話
雖然都係知左冇耐

好

係咪架 仲未分手
通常開頭個個都係得把口

拖拖拉拉未盞自己辛苦

我係講緊你同你ex

你ex呢啲戇閪鳩嘅撚屌真係好仆街

下

有啲人當局者迷
會心軟會唔捨得
我就是例子

面皮厚過地核

有時眼見身邊咁多偷食例子，我都唔知信唔信自己個個好 好矛盾呀媽

慘得過你弱智信佢 ?

我知我自己係on9

心軟既後果未繼續傷害自己
信一個背叛過自己既人，再被背叛就無人可憐

一定唔會信到十足
有個舊同學 條件非常好
唔知富唔富 但又高又靚仔 讀書勁運動叻
佢就覺得自己唔靚仔
搵嘅女朋友都係好普通
點知最後都係偷食比人斷正
仲要唔敢認偷食條女係新女

當初識諗就好喇
就當愛一個上一課啦

女人揀錯男人恥辱黎啦
仲大大聲講

歌詞好撚正
多謝你送依首歌比我
好鍾意農夫

sor lor 得罪左你

其實 都冇男女之分既.. 有心暪既 其實都會知

紙包唔住火
偽裝得再叻都會穿崩

係呀嘛
正常女仔都有十個八個揀
咁都揀錯

男仔要自己揀自己溝喎
仲未必成功

你冇講錯啊咁又

講大話嘅人比人踢爆有咩感受
柒到爆炸

（港）女人講咩都唔好信
純個人經驗

會惱羞成怒/扮死狗認錯

下次學精d

踢爆 講 你中意講咩咪講咩 你覺得係咪係

理得男定女 出軌都是仆街

已經唔想有下次喇
有啲男人真係好恐怖
當然有啲女人都係
我講得好公平架

佢依家唔應我 係咪一世都唔會應
起碼講句對唔住丫
唔係會原諒 但禮貌上係咪都要講聲啊

學識睇人好緊要
第一日就已經唔可以揀錯

出過軌既多數改唔到，有鋪癮係度。到佢地冇晒條件（青春/金錢 等等）先會改

靚仔又會偷食 唔靚仔都會偷食
咩人都會偷食 真係唔識揀

心理係咪有病依啲人

算啦 將來冇交雜 快點抽身比較好

證明你唔係好識相人

人都係貪心的，出軌除左冇品之外同時反映出軌果個唔係好愛對方。夠愛既跟本唔會出軌，一諗到出軌會有機會失去現任又點會出軌呢？
利申：被出軌

夠愛 點先夠愛 真係好唔明呢句

唉 識就唔會咁啦

利申：被出軌三次

冇多餘嘅心同其他女發展任何關係

被同一個人出軌2次咁 點計

咁其實應該係本性黎

當你想出軌果陣時，你諗下有可能會破壞到你同現任既關係，諗到呢點 你都要去出軌的話 你會有幾愛現任？ 關係破壞過就會有芥蒂 永遠留係心入面
真係愛對方 唔會諗出軌，因為認定左對方係last one

精神上出軌又點睇

你都冇即刻分手啦

最多咪叫性幻想

唔記得睇咩話男人有七成都會出軌

其實有既 不過我初戀 唉 好難講 水蛇春咁長

個個都識諗你話幾好
可惜人心係不能控制嘅

how

鐘意左第個

矛盾對決又黎喇
精神出軌嚴重定身體出軌嚴重

精神出軌先都好快到身體，身體出軌又代表精神出左軌。
所以係打和，super

諗一世都無答案

覆左 佢真係on99

佢去台灣旅行 我想講我d直覺真係準，我話你去台灣一定有唔好嘅嘢發生。結果真係.. 我真係唔知講咩好。自己呃我穩陪酒 仲要話懶得善後 真係hurt到上喉嚨

依個世界有冇唔用碌jer諗野嘅男人

女人嘅第六感真係好準
試過估倒佢同緊個第三者一齊
估倒佢帶條女返屋企過夜

其實我寧願我自己蠢d 估唔到呢d

佢同朋友嘅ig對話又真係唔覺得有屌西嘅 不過陪酒係咪已經夠做

事實上唔係孤男寡女共處一室時，對住個個女仔都扯得起
但係如果本身係對條女有興趣有好感的話，有幻想就易扯
不過又唔代表一定會扑埋野

唔係男人講咩都唔好信，你果個男人講野信唔過，妳又蠢啫

自己同女友大家都坦誠好好相處，大話永遠有見黃既一日，唔講就永遠無事

咁既男都好信真係扺死

我都諗緊 陪酒即係有冇屌西
屌 碌jer屌過幾多條女睇唔出
但女比人屌得多唔多就睇得出

唉 我都唔知開心有人講真相比我聽好定唔開心好

唔是一樓講果個喎

咁恭喜你啦
我係名副其實嘅on9

男人女人都一樣
出得軌就滿口大話

咁緊係開心喇
蒙在鼓裡個感覺好差

遇着呢啲賤男真係人都癲

申利:過來人

真係未試過出軌 亦都唔諗住試

追post
呢樣我都係一樣
個人係咁就係咁
根本唔會變

多都只係佢一個屌的

其實最賤係事後仲講埋d金句
咩一次不忠換一世忠誠

蒙在鼓裡人唔知自己蒙在鼓裡就無關係

真係愛 根本對第二個無興趣

女性咪一樣，呃人都好叻

其實女人講野都唔可信

Ps:帽

咁緊係開心喇
蒙在鼓裡個感覺好差[/quote]
我自己成日都話
如果見倒朋友另一半拖住第二個
我一定會同當時人講
就算佢覺得我多事或者同我絕交都好
我都唔想朋友比人呃

啲腦細胞死晒

但一爆出黎，其他人原來都知
仲幫佢隱瞞自己，傷得仲重

其實真係隻眼閉隻眼開..

真係唔好高估自己嘅能力
與其改變一個on9
不如做多啲善事

仲有架 唔記得左咋 真係好想同大家分享

當知道左就唔會冇關係
我慶幸我知道依件事時係憎佢憎到貼地
如果唔係 我應該會崩潰

大家咁話啦

認真 有冇統計男定女出軌次數較多

覺得自己可以改變別人係最自大既行為之一
始終江山易改

唔知點解有啲知真相嘅人會覺得暪住當時人係好

咁為咩呢一齊

個ex出軌前真係改變左
然後改完就出軌

樓主，逐個post覆

係咪好有禮貌
其實係咪好煩

坦白講只係唔想做醜人同覺得閒事莫理
更甚只係覺得食花生

你又幾有心逐個覆呢樣我覺得值得比正皮

睇完你就明

同我講好掛住你既時候其實唔知同緊幾多條女講
講到底都係想氹我上床 我認我賤 但點賤都賤唔過佢搞完人就當無事發生 仲要嫌我煩嫌我阻住佢溝女

如果件事發生喺佢地身上
所以話根本果個都要己所不欲 勿施於人
冇人知自己身上會唔會發生
唔擔保一定會或者一定唔會發生架喎

多謝
同大家傾下計嘛

隱藏內容
未睇過依段
好彩仲能夠發自內心笑出聲

屌 我都試過
係自己犯賤真係冇得怨
對唔住屋企人 個女咁唔錫自己

只能講明知條仔外遇仲扮唔知果啲根本係度縱容佢地
等佢地覺得男人出軌好正常女人應該忍下扮唔知
難聽啲講句呢啲女人咁on9抵佢地條仔係出面偷食

要辛苦自己留住另一半
我覺得依啲唔係愛情

我就已經辛苦左一年
三次分手佢提我都做死狗

咩一次出軌換黎一生忠誠真係on9
出左軌已經係唔忠誠，係永遠改變唔到嘅事實
而且呢個世界唔少人一生都係忠誠於伴侶，佢呢種所謂嘅「忠誠」真係既廉價又嘔心
樓主記住終身已信守「 一次不忠百次不用」呢句金科玉律，而且點忍永遠都有條刺
呢段關係相信真係樓主你，亦知道你曾經應該好努力咁付出過
一直以來都辛苦了，如今你可以做嘅就係等時間沖淡
如果有嘢可以轉移視線，就好好努力埋頭去做
但千萬唔好封閉自己，見多啲朋友，對自己好啲，買多啲鍾意嘅嘢食多啲好食嘅嘢
呢個世界上仲有唔少好男人，相信你會日後會遇上你嘅Mr Right

絲打你脫離左落海未

好感動 睇到眼濕濕 多謝你
係我一直降低自己條底線
大家都要守住自己條底線
自己係接受唔倒就接受唔倒
當初話唔可以同女仔曖昧msg 我原諒左
唔可以同女仔單獨出街 我原諒左
唔可以上女仔屋企 我原諒左
唔可以鍾意第二個 我原諒左
到最後真係出軌喇 帶埋女仔返屋企 錫埋
我原諒晒
然後知佢屌過條女 我真係
不過都分左手一段時間 所以我仲ok

岩岩聽左上面share個首歌 好中
係放唔低但佢無資格影響我一世
佢咁風流快活同條女咁開心 點解我仲要咁灰咁唔開心

啲女人就係比你呢啲柒頭以為全世界嘅男人都係咁
用下你個豬閪腦啦臭閪

btw,只因佢唔係一心一意愛你先會送到埋咀邊咩都食,
而非天性如此

仲有,
唔好無限原諒一啲冚家富貴,
你原諒佢只會令佢覺得佢好撚醒呃到你

咁如果共處一室果時 又係咪會扑？

呃過我一次又有第二次 明知佢返大陸同個花心玩女既兄弟一齊 我都揀信佢 比足自由佢到最後msg都冇del過 諗住我唔會睇到。 到攤牌仲話返我 點解要咁執著 尋日做過乜我都唔記得啦

最後我仲傻到話原諒佢想繼續一齊
好蠢 真係唔明 你唔識講大話你就算啦點解唔一早同我分 要我自己去發現你呃我咁多
搞到依家既自己咁辛苦 唔再信人

一次不忠 百次不容呀

學識呢個道理 獲益嘅係你自己
或者呢段感情係有啲苦澀味
不過你應該慶幸 呢個人冇同你走到結尾

咁都總有好男人嘅
自己小心啲識人囉

只係“佢覺得”囉

乜依家啲人咁隨便 好dirty囉

咁分左未

就係知道講真話冇用先講假話
一早應承佢佢未唔會講大話lor

應承咩

分左啦 明明咁多衰野我仲記掛住佢 唉

就算繼續落去都只係繼續比佢玩

原諒佢=殘害自己
會掛住都係因為愛過佢，比d時間沖淡依段記憶
但唔需要刻意忘記，反而可以警剔自己要比返條底線自己
做人要堅守自己條底線呀

時間會幫倒你
身邊嘅人包括自己
當初都喊到要生要死
突然叮一聲 就會醒 加油

好啱

無論愛情又好或者將來任何人際關係/工作往來
你會發現當你將自己底線set得越低嘅時候就會失去更多
不過我相信你已經好明白了

絲打你係一個好女仔，係一個好識去體諒同包容嘅人
但希望你將呢份善良留比一個對你好同一心一意愛你嘅人
而唔係諸多藉口且一而再再而三踐踏你嘅善意同底線嘅人
希望你唔好遺失左呢份難得嘅善良

仲ok就好了
要記住損失嘅就只有嗰個唔識珍惜你嘅人，佢一世都唔會搵到一個比你更好嘅女生
而你將會得到更好，相信你係幾年之後，有機會再望返呢個post時，你會高興自己做左一個咁啱嘅決定

我現任都係咁
啲女問佢拎電話Facebook就俾人
屌你話做個朋友
做你老母 人地問親我都話有男朋友唔俾
嬲撚到想分手

好彩分得早

三九唔識七點解要比

其實對比起好識體諒，覺得佢係有d盲目咁去原諒一個人，諗住浪子回頭

我仲未黑化
最後悔嘅事係識左佢
但做得最岩嘅事係飛左佢

佢美化左我個行為
我on9係冇得抵賴

多謝你地
我幾好都無用 男人真係好愛新鮮感
以前脾氣好差 為左佢改左好多
佢喜歡既我都試下去了解 陪埋佢打機明明自己好攰
佢話想去旅行 我乜都幫佢plan哂唔洗佢辛苦
佢想做咩我都支持佢 幾愛都無用咖原來

我同自己講點都唔可以令自己身邊既人失望
已經無胃口食飯到媽咪都擔心
好對佢唔住 個女咁傻

不過起碼都識醒覺
但你地話唔再想信人
即係點？唔再拍拖？

有種人係會覺得人地對自己好係老奉
你對佢愈好，佢愈唔會珍惜同尊重你
要明白維繫愛情係要對等付出，失去平衡只會辛苦

但記住無論點痛都唔好令屋企人擔心

係大家遇倒嘅都係仆街啫

會好驚囉 好似所有男人都係會出軌講大話咁

係好記得耐左佢個種理所當然既態度
想同佢傾仲話我好煩

知道 大家都係

不過你又慘d，遇著都係咁

你又知人地睇樣

係囉可 為什麼呢

毒撚就唔會出軌

因為你鍾意既都係同一type?

係鍾意social嘅
但全部都唔同type喎

咁我都無諗過
只係出軌個堆
出得一次你原諒一次
就準備有第二三四次

最弊
好興比人督爆又話最愛係你

男人外向識交際係唔同d
可能因為咁而大左機會出軌
但又唔可以咁講，出軌講大話依d都係個人品行問題
或者真係你咁岩都遇到依種人
日後帶眼識人喇，觀察多d

你地啲女點會明 係香港女仔會主動approach男仔既真係少之又少 因為濕鳩傳統觀念會覺得個女仔係cheap 應該要有矜持 傳統都係仔approach女 會主動approach男仔既女可以話係稀有動物 而且會發生既可能性係極低 我係你條仔 難得有女仔主動approach我 我都會比電話 當係識多個異性

我個世界真係只得你咩

諗起就想嘔

底線真係唔可以郁
一過即完

鐘意玩弄感情既人
就鐘意新鮮
之後結果都係出軌

佢地追求刺激丫嘛
分開拍多幾次拖唔得架
一定要拍住拖 然後出軌先興奮

係
我早排都比人出完軌
仲傷緊回復緊

點觀察呢認真
見倒男人就會諗佢有冇sp 有冇叫雞果啲
身邊都有男性朋友有
就諗 其實係咪果個都有 不過唔講冇人知
係咪變左不成文規定
如果係咁 我孤獨終老算喇

我都諗緊好唔好唔再拍拖
比人傷左幾次
其實已經無晒信心

加油啊 一定過倒架
大家都係咁走過黎

佢呢啲幾明顯係單戀 唔是拍拖 正常去旅行唔會一個人搞曬所有野 你同一兩個fd去旅行 就是幾fd都好 都唔會一個人搞曬所有野喇
唔好同我講你會搞曬所有係唔想佢咁辛苦呢啲on9理由
既然佢辛苦仲去乜鳩旅行

都已經成個月
仲係咁

我ex仲要同人講因為我先去玩麻醉自己
唔好on9 點解要掩飾自己鳩痕呢
扮咩可憐呢

對佢幾好都無用
點樣為佢都無用
一要出軌可以所有好既唔記得晒
眼裡面一早已經無左你既存在
其實有幾多對人
比其中一方背叛過仲可以走到落去

只會愈降愈低
唔會再有底線

你ex係人渣
分開絕對係好事

有條仔approach你女朋友
你ok嗎

咁就慘啦
已經無晒自己

me too
仲係好期待有人錫
但諗到最後都係被出軌就 不如算啦

我同ex去旅行果時都係我搞晒
就係因為咁我開始想同佢分手
仲有好多原因導致 費事講晒出黎

要唔開心 即管唔開心
唔好壓抑 唔好逼自己
依段時間要靠自己架

絕對ok 如果條仔個心唔喺你到 就算啲女唔approach佢 佢都會周圍搵女 相反如果佢真係鍾意你/愛你 就算10000條女approach佢比佢揀 佢都會不為所動 approach呢啲野 我認為根本控制唔到 最緊要都係當事人心態

男又好，女又好
如果唔信另一半，點解要拍拖/結婚？

出軌冇徵兆
今日仲好開心
聽日遇倒條女
個心已經飛左去
女朋友姓咩
佢地即刻乜有女朋友嘅咩

雖然出軌後都遲左成年先分
但都好過更遲先分啦

雖然我都唔想認同你 但我明
一個人喺一個充滿誘惑嘅地方都不為所動
同一個身邊一啲誘惑都冇嘅人 佢當然冇得動啦
但唔代表當佢遇到誘惑唔會動 因為未遇倒啫
好似有啲1999
但好可悲 因為太怕 所以真係唔想有人apporach我男朋友

其實出軌=佢有心咁做啲會傷害你嘅事
呢個人根本信唔過，唔應該復合

利申A0

同樓主好似，拍得2次拖已經唔識再信人
對新識既異性都會好懷疑，所以唔會對佢地上心
依家香港啲愛情價值觀變到好兒戲，好快鐘意一個人，同時間又好快分開
究竟愛情係咪變質到只係攝時間、陪對方一齊做野就算？為左唔俾自己悶？當覺得就算有人陪都悶，就寧願搵第二個，咁就有新鮮感唔再悶？

天生一副被出軌命

呢樣真
唔會就點都唔會
會既只係少少引誘就會

出軌既人永遠覺得對方蠢唔會知
以為自己好醒

成年.....
點頂

同是天涯淪落人

其實好多時當事人都知
但往往又比機會人
最後受多次傷就係自己

諗法完全一致

所有人都好隨便 男嘅都算 天生咸濕
但女呢 點解唔潔身自愛啊
己所不欲 勿施於人
比啲同理心丫

其實有咩可能拍拖會一直係一開始個狀態
熱戀期經過後
點都會慢慢步入穩定期
下下要求新鮮感
根本唔會拍得耐
出軌既繼續出軌啦
佢地永遠唔會有真正既愛情

不論男女 當下已經唔記得自己有另一半喇

最賤格係
一邊出軌
一邊又扮晒對你好好咁
又愛你前愛你後
諗起都作嘔

通常我覺得是但一方出軌 都係因為佢地開始一段關係開始得隨便/唔夠認真 男既為求有西屌 /靚女
女既就只係希望有個人錫自己/覺得佢靚仔 但其實雙方可能根本未睇清楚對方性格/摸清佢個底 試問呢啲關係點會維持得耐

見倒啲影帝會覺得好好笑好柒囉

但拍左4/5年先出軌呢

呢樣真
未睇清楚對方性格就一齊實好快散
當然，睇清/太熟悉對方性格又會好易變朋友
2者只有一線相差

開頭好難頂 日日都驚
然後佢轉死性勁錫我 想娶我架
但我因為其他野同佢分手

係咁自己呃自己
呃到以為真
問極都話唔係
一係就話無做過
但實情連證據都有埋
依然繼續扮
仲話你唔信佢走去查佢
出得軌咪學人講信任兩粒字啦

一開始實對返你好d
之後好快打回原形

啲賤男幾時死啊

如果中學開始嘅 男好少會諗到咁遠喎

你係
我都差唔多

我同ex已經係家人
以為同男朋友做倒朋友情人家人知己會一世
但都係出軌

開始得隨便好心就講分手先同第個一齊

咁我諗係你睇人睇得唔夠通透

咪係囉 唔出軌係咪會死

咁我諗係你睇人睇得唔夠通透[/quote]

同感
其實仲有好多好男仔
係你唔好彩姐

通常中學時代諗野 成熟極都有個譜 所以啲人話中學唔好拍拖 我某程度上係贊成既

如果我係你
我一早崩潰

出軌就出軌 無分時間
我以前果個都被出軌 都係一齊左四年

我係

人真係會變
睇得通透都無用

所以我先咁傷
仲已經談婚論嫁緊

崩潰左 我未試過覺得自己唔受控制
癲左咁扔野 好似痴左線咁
呼吸困難 抖唔倒氣
諗返起果時 都覺得係世界末日
但依家都係過得好好地
係唔信男人啫

各位伯母冇教你地要帶眼識人咩
尤其係女仔 損失只會係自己

一齊幾多年都係會出軌

好羨慕啲人可以中學拍拖結婚到老

無論一齊幾耐 咩年紀都會出軌，性格黎。同埋出完一次，通常都會有第二次（講緊對唔同人）

同感
其實仲有好多好男仔
係你唔好彩姐[/quote]
都唔知會唔會再遇到

想問下絲打係佢瞞你 你自己發現被出軌 定抑或佢主動同你講

快啲死

不懂專一的賤人

低處未算低 總有人比自己更慘
要堅強啊絲打

的確係會呼吸困難
我初戀個陣直程工都唔想返
第2次拍拖反而無咁大反應，好似有種都估到對方會忍唔住偷食
我依家都係唔信男人

係我覺得佢開始個心唔係我到
之後就搵下有無d蛛絲馬跡
就比我發現左同估中晒對方你邊個

咁好奇問下絲打而家貴庚

出軌左成個月我先開始懷疑
之前仲要唔信自己既感覺
怕諗多左

26

咁唔怕既 26 都仲有時間 2X 好多都未玩夠 仲諗結婚

傾到咁多頁

我傷心到唔識喊

要慢慢復原下

唔係話恨結婚
只係本身覺得呢個人真係可以過一世
到頭來又係假

唉 我明
未玩過但已經覺得夠
好想安安穩穩遇到一個適合嘅人然後就一世

係因為對方有青春/金錢
如果佢呢2樣都無，仲點會出軌
簡單啲講，佢唔夠愛你

我都未玩過
未曾諗過呢樣野
係咪係時候自甘墮落
做player

其實人生真係唔係只得另一半 仲有好多野可以玩

識喊先會好啊
我唔知其他人係唔係
我自己就覺得 識喊代表接受左現實
唔識喊係潛意識唔想接受現實

由毒撚俾女hurt完變左成日叫雞
已經變唔番好男仔

係囉 本身好少人 可能我係咁覆 係咁推
不過出軌好多野可以講

係愛
根本唔會出軌
佢做d咩都唔會心軟
話之佢承諾d咩
一切都只係短暫

叫雞

諗起都覺得好辛苦
到底果時點樣捱過黎
所以我覺得每個人都比自己所想強大

所以唔拍拖

啲賤人快啲死唔好再傷害其他人

挨左幾耐
我仲挨緊

有 對唔住媽咪

我都諗緊搵到下個女朋友之後會唔會介得甩

唔好啊 人地點唔好理
做好自己就夠

例如呢 冇咩點諗依啲

下 有冇check下

好你老母咩
好男仔係就算俾人hurt完都唔會叫雞
自己反省吓

點解唔做player 唔做player就會搵到好男仔？

其實真係冇話冇左邊個唔我
一個人咪又係咁過

無錯
增值自己最緊要
最重要既係唔好俾自己後悔
想做就去做

我係分左手入佢fb先知
有時係度諗 係咪應該做個蠢女人就算

做左會搵倒
做左都搵唔倒點解要做
做係為左一時快樂

鬧得好

緊係唔好

年輕時經歷失敗戀愛
到出黎做野連女都識唔多個 撞左邪

我都冇計幾耐
唔回望過去
會快啲好

一定要咁
對方出軌風流快活
無理由自己係到頹

你蠢姐

唔係為邊個 係要為自己成為一個更好嘅人

就算唔開心 我都要知事實

係 人生青春有限 而家唔做player唔通30 歲先做player, 30歲想做都做唔到啦
sorry 放完負,我走先

我知

做咩都唔係為佢
係要為自己

一次不忠換百次不用

果一刻 我真係徹底失望

加油

婚前女人多
婚後男人多

係我廿幾年既人生中只遇過兩個好男仔
但遇過無數咁多個好女仔
共通點係 佢地大多數去到廿歲都無另一半

...辣殺

可能我係女
以為點都係男人多

啲女去到廿歲都無另一半

你都要

對同一個人失望好多次

：佢 ：我
你有咩唔鍾意我 你講丫
除左出軌 鍾意玩
仲唔夠？
以上係真實對白

個心點傷都可以復原
個處無左就無左

有乜野出奇 就係你呢啲心態 所你先會喺呢到呻/罵

冇出奇 我睇下佢講好男仔定好女仔到廿歲都無另一半啫
再分析 如果佢係講好女仔到廿歲都無另一半
係想帶出啲好女仔比人hurt到唔拍拖定係咩啫

有d女校妹真係勁清泉

你應該係諗錯方向 同hurt完全冇關係 佢帶出既意思係果啲男女成熟 識得諗 同抵得諗既共通點都係廿歲未有另一半

sor 完全諗錯隔離
但我絕對唔認同有拍拖嘅唔會係好女仔

樓主你估個個都會好似你咁比人hurt過乜 果啲成熟同識得諗既女仔 一開始就搵到佢地所謂mr right既大有人在 因為佢地識得自動過濾果啲 潛在蒲精/花心男/潛在出軌男/性格有問題既人

我冇咁講過

有冇人幫忙回應下
一時諗唔倒答咩

呢d先真係抵得溝 真係女神
又識諗又識做人
又唔會好似d港女咁又無知性格又差
個d又on9又多過去既真係不了
Btw 借問聲你係巴定絲 你睇得幾通透

我同緊提出依個點果位講咋

Btw 呢d通常女校妹黎
當年我入U前識左個
完全顛覆左我對香港女仔既觀感
個刻先個原來有d咁好既女仔

係咪講緊我 或者其他絲打

失禮 小弟只係鍾意循邏輯角度睇野 成日比人話太理性

理性都好丫

講白d即係千雪type
呢d女你完全覺得佢無男友都得
同埋個人又有腦又成熟又有修養

我都知衰on9係唔抵可憐

我都好欣賞佢

下次學精d
你仲有排做人

我都好奇想問下樓主貴庚

你覺得似貴庚

我識親d 女校妹都係不停收兵既港女

又要估 25？

你辣殺囉
講下者，呢d十個都無一個，可遇不可求

最多咪廿歲 咁o靚妹

睇怕都係 佢啲諗法

咁當我廿歲啦

原來你喺我舊po留過言

有印象啊
其實o靚妹都可愛既
唔好頹咁耐喇

今日搵左個好朋友屌左我一餐 感覺好好多 跟著今日著到一身黑色黎悼念呢個「ex」

一來有d人真係好識吸引人玩人
二來鍾意人本身智商就會減左架啦 尤其初見／熱戀期 本身入世未深仲衰

晚晚咁夜 唔訓

女人講咩都唔好信

為乜

男人一樣

未必
鍾意人會好sensitive
有d位如果唔岩心水就會卻步

兩者皆日人

是

當一個人hea覆或唔應你時。。。跟本忙咩都只係個籍口 一定是已經帽左

正正常常點會唔覆

唔一定 真係做緊野/忙緊既時候 唔好話唔覆女朋友 屋企打電話來我都會唔接

返工做緊野個時?

係 如果唔係幾時

打機計唔計

都算既

打機唔覆都幾

我試過佢自己之後爆料話其實我日日話沖涼食飯呢係呃你 我想自己一個人唸下嘢 飲下酒 真係呢個時候我o曬嘴

好sad

嫌棄我煩西lor 唔檸煩你lo撲街

巴打你唔識挑通眼眉 whatsapp呢啲都要好睇對方反應 如果對方唔嗲唔吊有90%機會都會覺得你煩

我係絕對做得出有餘 不論你打機好 打飛機又好 上堂 溫書 乜鳩都好 都應該集中全神貫注去做

我係絲 同埋佢真係每次放工就只係話 我依家食飯沖涼等陣打俾你 平時都唔hea 番緊工都覆 晚晚facetime
利申 short d

晚晚facetime 喺我角度來講 係好煩 如果你條仔多野做就更甚

同埋物以罕為貴 成日咁溝通 我覺得慢慢就唔會珍惜每次傾計既機會 更甚既可能覺得夜晚facetime搞掂 連約出來行街睇戲食飯都懶 而且日日咁樣傾法 我覺得你地之間好快就冇乜話題

我唔係long d 都會約時間見面 唔遠 mc hk
平時佢主動打facetime 又無話煩 日日有話題

咁我反而想知你sad喺邊 Sad在佢呃住你？但我又奇怪點解呢啲大話都講得出 佢又唔係叫雞 落bar 落club識女 點解唔一開始就講實話 有啲野咁喎

Sor睇錯reply

佢份人好簡單 只係唔想我覺得佢覺得我煩 其實係想自己思考 我sad係因為一向覺得佢唔會呃我

男男女女都係呃呃tumtum講真
幾愛都假
當然 都會遇到好既 只係依刻未遇到

一向...反而想問下你地識左幾耐

唔記得 拍了一年 經歷嘅嘢好似人地嘅三年

一年等於人地既三年
是咪經歷生死與共果啲電影情節 ？
願聞其詳

真是當正自己悲劇主角
幾歲

比著係人都覺得你煩 咁都要亂諗野 女人通病

唔係生死 一年分手三次點睇
老豆老母逼我番澳門
出街見面好似偷偷摸摸咁
我差小小斷三親
屋企人憎我拍拖
日日屌
我冒著斷絕關係嘅心去保護佢
朋友全部比我利用去約佢出黎 最後無朋友
重可以再點sad

乜9嘢亂唸嘢 係無同我講過想要私人時間 我真係無問題架wo 只係你呃我我覺得有d shock左 點姐 唔gur咩

啊薛之謙啊你真係

正常人都係要私人時間的 拍拖還拍拖 要24小時報到真係好辛苦架 返工咩 當然佢自願同你報到 係佢比緊安全感你
而講大話 係唔想你亂諗野 而換取小小私人時間 唔通直接同你講 我想飲下酒自己靜下 咁樣咩 咁咪仲多手尾跟

姐係 可能佢以為你明白佢 點知你著眼於佢「講大話」呃你

絲打原來馬交人來
首先一年分到三次手真係好神奇 分一次手已經有一條刺 你仲要有三條
你呢啲係好經典盲目冇理智既愛 搞到朋友都冇曬又何必呢

反而好想知道佢有啲乜咁值得你all in曬自己身邊既人落去
更何況我覺得香港以外已經算long d 山高皇帝遠 你條仔做緊乜你都未必知 點解你會沉到咁

我真心覺得佢細路女 no offense
只係每個人都會經過既一個時期

我又唔係因為佢咁樣而分手 之後因為佢去台灣呃9我無Wi-Fi訊號 點知比我發現係去搵杯酒咁先分手姐🙄️ 你好清楚了解我情況wo巴打 + 我無話唔可以有私人時間 我都會有 飲酒個d 但佢都會要求我覆佢???

呢d生活上嘅習慣有自己私人時間or無咩惡意嘅呃我會理解 但係呃我玩女呢 巴打你唔會因為你係男人連呢個都覺得好啱？

我唔了解 所以我都係只能夠由你講既野上面了解下你地 同你個人係點相處 本來就無意話你乜乜乜 只係討論下
而講晒以上既野 我覺得你都係唔太明我講咩..所以 由佢

呃女 你好似無提過？定我睇漏左
我一路無評論過依樣野
當然 呃你玩女 係唔應該既

🙄️

同埋 如果真係理解 真係會sad咩..只係問下

sad啊 你試下你自己條女爆料話你知其實呢 我日日返屋企想自己一個玩電腦 唔係我所對你講嘅嘢

你聽到第一個反應唔會係喔ok我理解掛？
當我細路女lor 咁我都會傻一傻 喔係唔係我問題 你唔明？

咁已經存在先後問題 我覺得係你逼到佢要講真話黎擊退你
有無諗過自己可能係某啲位好chur 其實有心維繫
我覺得佢呃我沖涼訓教 實質玩下電腦 其實無咩問題
不過唔該 一係唔呃 一呃 呃晒 咁對大家都好啲
當然係講生活上好小既細節 唔係大是大非

唔明 我會愕然 但唔會sad 同埋會開始質疑佢說話既可信性 呢啲事都要講大話 難保可能佢其實已經有第三者瞞住你 咁既話仲點可能同你繼續拍拖阿 ？

不過呢 憑你片面之詞 硬係覺得你條仔怪怪地/有啲問題

我覺得 唔係好鍾意

佢個晚飲醉酒自己同我講我咩都無chur過

有啲野就叫借啲意

佢自己提過自己係有小小心理問題 因為上一代有人真係精神病 佢成日懷疑自己有 不過我無話介意 我可以去容忍佢 佢嘅表現好愛恨分明 一齊緊就好錫我嘅平時 但係一出去玩就遺忘左一切咁lor 不過我都等佢返屋企嘅 只係擔心 純碎會擔心佢 我又唔係要求佢要成日keep住同我講嘢 我只係想佢去玩可以兩個鐘後講一句自己無事 咁就好了

借d意咩 佢真係飲醉wo

一到有咩問題就推個波比我 or 分手

你講緊果啲野 同我講緊果啲野 好有Deontological philosophy 既影子
你覺得佢講大話個目的係想維護果段關係 所以係可以接受

但我覺得講大話已經係fail 因為一段關係信任係foundation 講大話就會連foundation都冇

所以呢..每一樣野都冇絕對既答案😌

呢啲真係愚愛來 我覺得你心智年齡比樓主仲低
Btw范爺你skin左我條問題 佢有咩值得你all in曬身邊既人落去

當然啦
因為我都唔會排除你呢種想法
凡事都有兩極 都有中間

佢要唔認自己細路女都無辦法
我都講左 細路女無咩問題 每個人都會經過既過程
但佢覺得我係串緊佢...

其實我認同 當初真係一霎那覺得 點解咁都要呃
但係之後咪為幫佢解釋自己洗腦 覺得佢都係唔想我唔開心

不過愚愛依家野
就算成熟左 都係會發生 不過只係有理性啲咁去愚愛

有咩值得？ 鍾意一個人你唔all in你有保留就唔係鍾意啦

岩 依樣係岩 係你而家個心智年齡上

我無唔認自己細路嘅 我事實係嘅都21啦

忠告范爺 唔好睇太多電視 （如果你冇睇開就最好）尤其是肥皂韓劇 真係睇壞腦架 所有電影/劇集劇情完全係過份理想化 現實完全唔係咁樣一回事架

我唔明你唔all in 咁算係咩

無睇電視劇or電視好耐

適當地保護自己姐 你大個女就明啦傻女

我都好想學識呢樣嘢 對於自我保護 愛自己多一d呢家我好難控制自己

唔怪得咁多女仔比人呃
薛之謙巴打 佢已經冇討論既空間

唔怪得你屋企人日日屌你拍拖 終於見到問題所在

其他地方都有能力自理嘅 就係拍拖就變on9 lor

反正我都係等上機返香港 當hea下時間

我個ex都係咁 然後佢話:就係因為我咁吊兒郎當先要你管住我

我屌你老母呀

邊撚到管得來 唔好睇咁多電視喇

唔關事 你係嚴重到直頭所有野都會比拍拖拖累果批人來
你連佢同你講過小大話都話sad 將來佢同你講分手既話 我諗第二日會喺a1頭版見到你

佢仲要講到佢偷食係我唔啱咁

世事無絕對
我同女朋友 4 年都無搞過
所以孤男寡女係可以淨錫唔扑

利申: 偷食可恥

已分手👋

咁快

已經唔想同我地討論

唔係咁開心下話

咁兒戲
你話你又出下
佢會點

感同身受

係咪抄咩不懂撒嬌的女人

好男仔

我唔出得架 兩把尺黎
佢之前甩我底同ex睇戲
我話我都同男仔睇戲 當打和 只係講下
佢話你試下丫 我就再同第二條女出街

可能係野緊機啫
不過佢冇心就真嘅

d 人話毒撚專一唔偷食 要搵毒撚拍拖
咪on9 啦
毒撚一拍左拖扑左野仲係毒撚？
咪一樣會偷食
毒撚仲濫情自卑仲好部過正常男仔呀

起身先知大把人未瞓

認真 打機點覆
我反而ok打機唔覆 打完覆返就可以

之後無限loop
依d擺明當伴侶無到

毒撚咪又係男人

其實知道係邊到做緊咩，都放心好多喇

對另一半有交帶啲

諗起都覺得on9

有時著重下d小細節就可以加強伴侶既信任
忙緊時覆唔到就無得講，但打機果d,我覺得打前講聲，打後就認真d覆返佢同佢傾既話，問題不大
試過過場果陣cap圖比佢睇 咁起碼比佢知道你真係打機而唔係唔知去做咩
不過最重要都係伴侶或自己，要成熟d，唔好咁易受外間引誘而出軌

其實真係一啲好簡單嘅事
但往往就係咁產生左矛盾

你地會唔會原諒出軌嘅人？
岩岩on99 google 原諒
原來原諒他77次
個出處係聖經話要原諒別人七十個七次
但原諒唔等如和好如初
原諒可以同時結束關係
利申 唔係耶撚

會，原諒只係放下對佢既憎恨甚至任何情感
原諒佢只為放過自己，等自己脫苦海

曾經有個前度連佢自己個中文名都要呃我 為乜

擺明身有屎 個底花哂驚你起到佢底

係咪飲野識果啲

連真名都唔敢講，擺明只係為左食快餐

我明
另外果兩個出軌ex 我都原諒左
覺得過左去 或者時間過得耐
所以都做得返朋友
但依一個ex

條仔出撚完軌都仲同佢一齊，你都唔會正常得去邊
Mk臭雞

我冇勇氣去睇套戲 覺得會喊死
不過有個心態係 憎一個人好攰
原諒 只係放低過去唔望返轉頭

其實原諒左我都覺得好難做返朋友
可能我自己固執放唔低

多謝教誨

定喺屋企自己睇喊到崩潰好呢